請Fact check所有資訊！！極重要

呢篇野求鳩其google都知係2016年

嚇壞中共！瑞士銀行機制改革 傳承諾公布非本國公民賬戶

我唔知開post條友而家拎番上黎係鬼定點
但最心寒係短短時間咁多正評
D回應九成都係話中國抵死打晒飛機

你地係咪已經被情緒沖淡晒理智
咁撚蠢就想同港共中共玩？
隨便fact check下都唔做
一上戰場未隨時比人誤導囉
仲點爭取五大訴求呀

醒下啦

Pish

推

據網絡消息樹表明引自騰訊消息

我都feel到會大炒車
但都希望唔好炒啦唉